[認真討論] emoji的應用

屌你班撚樣，乜撚都加個emoji落去做乜柒？名又加，post 名又加，係未痴撚左線？討論完

😂🤔🍤😑💤🙈😭❤️🙄🙃🖕🏿👋🏿▫️😛👍🏻🌚🔫🍇😬🤗💵😏🔥😚😎👈♠️👦😩👧